岩岩睇完填海華2有感

利申 我實係咁on9俾錢入戲院睇啦

好多人屌佢劇本膠CG誇張同假
先唔評論呢一part
反正唔洗錢

戲入面講到警察好撚勁戰無不勝
黑仔一鳩拎住支glock一槍隊一件
比著以前
實好多人係度打緊飛機
D小學雞睇完第日即刻作篇我的志願

但我反而比我感覺係
假如有一日有恐怖分子
香港真係仆硬街
香港人真係自求多福

其實咪撚再拍d有警察元素既戲啦
同現實個反差太大啦
好撚柒呀

又唔係拍比你睇

幾切合現實呀套戲
劉德華自己都分唔清自己係驚察定恐怖分子

係唔係咁

其實咁拍唔奇
套戲導演係邱禮濤
有睇開佢啲戲都知佢係咩諗法
未睇呢套戲
但可能同《危城》套戲一樣
表明係普通動作商業片
實則導演有另一層意思想拍
但支國觀眾係睇唔明

利申先
唔打算睇
免費都唔會睇

而家香港人咪俾死黑警一槍一件囉，好彩中槍嘅冇死咋屌
另外年中唔少人俾tg、袋裝鉛彈、胡椒子彈射傷，死黑警打手無寸鐵嘅市民就叻，冇咗gear即刻跪地求饒啦

即係最尾拆彈失敗？